不合作運動升級方向...！

腦洞大開
同老豆傾下傾下
1.全民攞綜援

2.齊齊攞白卡